［抗爭傳訊組］召喚所有PR的面孔

雖然知道有同行手足安排咗8月6日朝聞11點做民間Press Con
但我哋有嘅資訊依然有限

有見及此 我哋幾個行開咗個TG Group
希望可以集結大家嘅知識技能
組織一個屬於抗爭者嘅傳媒傳訊組！

有心有力有Knowledge就入Group啦！！

Push

G持

push

推呀